前線 vs Be Water

利申左先: 和理非廢中

其實我已經見過同聽過前線講過...
唔好叫 Be Water... 唔好嗌一齊黎一齊走... 唔好綁架前線行動..

但我都請前線聽一句:
其實發完夢拍下羅友走人容乜易.. 全世界都係擔心你地有事唧.. 你當我地係羅家英唱 Only You.. 唔好屌我地啦... 希望你地了解大家都只不過係好言相勸.. 你就當我只不過係長氣過你老母咁啦...

我知道前線可以自己考慮所有行動... 只不過我都係果句... 只要夠多人... 其實佢唔敢太亂來... 但你堅持最後一刻走... 最後你地俾人打到爆晒缸拉鳩晒唔通我走去 fb 屌柒班黑畜就有鳩用咩... 已經屌過好多次冷氣軍師都攰。

專重你地前線所有決定，你地做咩我地都係支持。